[ProClub]曼城球迷吹水區 52

CREATE THE FUTURE

THANK YOU JOE AND PABLO

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

Ederson.M

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

冠軍

贏獌狗捧盃

...

右腳都入

有史以黎鏝post推post最快既紀錄

Delay

快到 留名先

黃耶

去好友球會就申請到入

清高係我地隊紅牌紀錄保持者

係咪兩張

係咪有人加入 洗唔洗等埋你

新人入左未

？

其實我地踢得幾好

石頭2號認機呀喂

個件傻鳩唔應機

再夾多啲就上到d1

有黃耶水貨難d

sor

mybad

呢條友好勁

電腦

st差距

谷輸 d電腦放佢

真

呢場逼害無計

瞓了

努力練緊

呢場未至於會輸咁多 比人迫害 17射11中入得1粒

瞓了聽日繼續

今日完？

聽朝番工

完??

完了聽晚再黎

聽日繼續啦

你高大運球會好差 少自己帶波 同埋後面come上稷個下未到可以3角型定 入sip易好多

我同波追都入左28球

how to see

第3版最大個格

可以睇到紅牌數

呢d咩數據黎 我得1入9助

防中有9助都夠啦

我前過攻中

joe walker stones vs jesus ederson fernandinho
但得jesus出

你地開始掛住我做龍咩

未

答左自己

你地隊波叫咩名

牙路

好似話無事了

友誼賽唔洗咁落力架

你做勁好多

兩個都係巴禾

今晚幾點開波 聽日day off

所以打番翼算啦我

我今晚都可以照玩到兩三點
聽日要入長洲所以後晚先有得再玩

今晚玩唔到咁晏 第朝返早

ota推鳩i仔

做咩上個post咁快1001

今晚九點到開一係

同你一齊玩到兩三點

我地要追上波追既步伐

佢咁撚勁
點撚樣追牙

我地要練下唔可以再咁雷

即係三角係身位制？

連琴日先入黎既肥根仲有用過我

其實你忍下手唔好係咁叫波同唔好回得太後就得

我都係琴日入黎 我都有用架

琴日輸個場就係我派腸

我都派過

唔好亂嗌波 自己真係空先嗌 同埋唔好淨係向前跑 見到隊友控唔掂就行過去比多個傳波選擇佢

好

係有時走位真係唔知

你成日拉邊推落底線就斬 可以短傳返比禁區頂既人你再走入去 唔一定斬 始終少左你頂冇咁易入

lm

波追蛇教學

比多個選擇佢 唔洗咁公式 你1場做多2次開始就會比人捉哂路 自己玩到癮

牙青真係踢到成個sane咁

清過走左落底 我中間175完全頂唔到

我玩左成晚都冇叫過波

黃耶可以多d回傳個波 有時左邊塞死左 你又大份死推去左下 可以第1時間彈比後面等佢地分去右

屌奶星你班友打fifa吹左成個post

每次一入到禁區佢都fake走唔小人

病撚左

我都係

國際賽嘛

都要繼續返工

我兩場都有波入無人吹奏

中場休息入廠

吹到暈撚埋

右面黎多個勁丁力咁就成隊鏝

頭暈身慶又喉嚨痛

ps4想一齊玩pro

本身有隊所以未必成日打到

應該我留psn定add左你地先

我都知有時一逼我淨係識斬

等我今晚試下先

幾點開波各位

Add左了
依加有邊個位係無人

我廢翼

喉痛流鼻水

右翼

我都流鼻水

好想瞓屌 七點先走得

廢極都應該無我咁廢
右翼位交比你啦
我打番左閘

放8

咁仆街了 左路又放題

抵啦

跟本就係高拉式走位

你唔玩proclub

邊似得你扮暈呃假紙

堅暈，美斯鈎魂簫吹到我腳軟

批左你啦 入隊

唔識守
唯有攻

仲有文迪捅屎眼

今晚入

留係後面同我地猜波 通常我地都係反擊

即係得我最前？

你打右閘啦 我打哂左邊

我本身個隊得三四個人無any
咁如果依到多人打既咁我係咪唔洗成日返後面幫都得

係 中場夠搶

但你最好逗後少少幫波

咁我最前等你地

我會少啲推落邊出波

你話我？幫波再傳俾你爆

應該係講我

你最好唔好掂波

拎到波再傳過去俾你地分邊

我會聽你地講多啲學下

笑到賴屎

我屌你

係咪照九半開

又要試新位今晚

打防中?

你打番左閘咪好地地

唔識防都出到波

9 半我ok

有冇人打開防中教我企位同人地哨我波果陣冇咁易過我

今晚轉一轉陣不如 想打單防中 打lcm好唔慣

呢集係咁 捉路同打橫訓 衰左就係咁先
叫石頭教路 佢10次守到8次

就九半

波追叫我打右閘牙

我邊有咁勁
成日都late tackle

定海神針

次次封位 我就差半隻腳位先掂到個波 跟住我個人就放慢左 然後比人打反擊

牙你老母

係「呀」

你做拿角大

啱啱先收工逼緊過海巴番屋企

等開波

召喚

今晚盡量12點前番到join

又係我同你

新人is ready too

入左

我應該rs定rm?

ok

開波

耶蘇未入

黃耶先岩

我係RS

我打開防中

Load 緊

我先係曼區新人

屌 中柱

迫害

sor 果球我讓唔到 我已經控佢走

處女戰就豬

我以為你射

我見我企前左小小 即刻射唔到 所以諗住讓開

我如果衝到入去多數都比多

留名

有雞執

黃耶留返係上面啦

又入唔到

對面龍上身

前面唔夠人

不如打番琴日果個陣？ 雙防中 單前

咁都冇offside

係隔離登鏝
想入pro club 求隊名 adore adore

黃耶 ＿

唔記得射地波

轉陣？

ok 轉陣

有冇cam俾我打返

我係咪有時比多左

係咪齊人

幾好

6個咋 等你返黎陣守後防

?

波追幾點得

入緊

得返閘同龍門中堅

咁早有7個真係奇積

大奇蹟日

差水貨同祖狗

做緊功課

水貨蛆狗要打cb

水貨祖狗後 新人打龍 啱啱好

今日我係丁力

想控落黎再射比人搶到

大把機會

呢個出波

2個sterling

呢球好丁力

呢個射波定傳波黎

依場波

丁力入3球

我果球咁都冇助攻

丁力世界第一

你係25仔？
原來你個球傳比我既

Set野先

隊長都係交返比波追

石頭好似出左去？

同耶青出左去set野

洗唔洗走場？

得返我前峰

我冇睇到齊唔齊人 sor

乜你地玩緊？

你地打都得呀，等完場

又有雞執

個場好似咁大咁

波追想做蘭尼

波追又撚狗

Free kick唔細細力推橫？

我真實丁力高度 頂唔到波呀

波追

波追扭扭樂

上到d2 3就冇咁易fake

我玩到了

得返中堅

等緊你 中堅人仔

水貨呢

痴撚線 9個了

可

你幾耐 8個等你1個

又話鏝post全部分身既屌你

影分身打機唔得？

都幾鳩

Cam打cb?

夠做啦

後面失幾多 前面入返幾多

又柱

好撚正

好撚多個箭咀

=.=

呢個斬波

被中出

靚斬

好迫

射極唔入 人地中龍就死角

我地就係咁柱 對面射就有

對面啲人塞死晒

對面條柱屈左

多人一倍射門都輸3:1

我最後一場

仲要係og黎

12點都未到

仲有冇位 就返到屋企想join

LCB

Gk

我weak

fifa專家 Lcb都得

屌

黃耶唔好返咁多黎

鳩

sterlingggg

笠死左

玩埋依場唔玩

Sor9

斷左

斷左線

斷線 ?

彈左 唔玩啦

disconnect o)

你地繼續玩，我聽日繼續

計贏

唔玩了 睇下聽日點

加野

蛆有翼玩

加psn

好

加左

右翼?

發送左請求了

自己入到 唔駛批

粒石唔係收皮咩 又入返黎既

打多陣

肯定廁所俾人用緊

入到未？

未 要批

出去收人啦

黃耶在嗎

我係咪應該留係側面多啲好d
慣左打打下就zip左入中間

冇所謂 我左邊可以拉空

冇咩所謂 我cam會搵位走

黃耶死左去邊

後面個波死左 前面幫手嗌波 走唔切位拉空

回比龍我同石頭會拎

我見危險會L1 3角比左右翼

處子戰 好緊張

明白了兩位大佬

我頭先都有啲
跟住第一球就中柱

靚傳

第一次掂波就入波

咁都無offside

掂呀喂

呢個直線

Pen la diu

有冇門線技術

今場好似最順

下場和都夠升班

無左石頭既

升左班 向都夠拎冠

我散步耶耶踢中堅

以為冠軍先係升班

成場行行企企就8分

你我石頭3個睇哂

我失左好多功勢

水貨死返黎未

黃耶可以用三角頂直線比人岩岩反擊你應該禁三角頂比人跑

踢多2場你會知唔好傳比邊個

原來有得咁我以爲淨係用交叉

開啦祖狗

是

馬上回來！

開始搜索！

卡住左

對手瀨屎?

否

熄game開過算

重開緊

好遊戲

馬上回來 !

終於開到

勁到

番緊去

又想紅

sane係波追？

係牙
最撚勁嗰個

撚狗果個

咁都吹

場均過人50

未分到邊個係邊個 除左耶蘇同sane

哥狗既鏝城

屌 㩒錯制

叫耶穌個個咪耶穌

叫耶耶個個咪耶耶

我係中堅

正前呢？

D4好似可以用鏝主場

我

估下

好似係 大家加油

你玩得未

咁就清楚晒

Wc

清高生性了

隻猩猩紅左

成材

屌打

對面0射0中

禁住黎屌

12射8中入得1球

罰球次次一樣力都射唔同位

前場問題

你條仆街比我射下啦

對面1射就入

又撚狗

sane朋友隊

sane

差d比人撚

血肉長城

搞錯比到咁都唔入

zip前柱都唔比我入球

22射14中

4 5個係門口

22射入3球 你地醜唔醜

波追射左十幾球

邊有

清高

後防玩波好刺激

高波唔識射

64%控球哥狗話未夠

我穩

sane fd team

最慘係右翼 冇波到 有波去哂左邊

斬完個換邊扣我分 痴撚線ea

last la

比d波右翼踢

me 2

me2

入game了

頭先wifi壞左
整左好耐

你地仲玩唔玩

今日踢到碌鳩咁

未玩完

連勝

49000

水貨係咪入

最後空龍冇入

我係波追最好既朋友

聽日再玩

全部唔玩啦？

聽日同樣時間

冇人同水貨玩

仲剩幾個？

我打多場

打場GK練下反應先

我屌牙

咁你轉gk先

哥狗需要盡快輸一場

搞掂

屌你

夾多排啲走位應該真係做到哥狗隊鏝

同我猜波

最正係個個都好肯俾波

勁咪唔洗比

隊波冇c朗 得腥

頭先有場都控到傻 好正

最先射左佢

傳親比你都不射

我6入球5助攻 咩戰績黎
防中唔似防中 攻中唔似攻中

水貨

哥狗

屌你老母陰影狗死全家啦

姐係咩

轉主場

陰影場 我果邊黑撚到

轉位

好似極速開左

而家走唔計

快

我試下唔會衝到咁前

班撚樣仲要著黑衫 完全睇唔撚到

齊人未

水貨你captain

開

終於有處子入球

保特都追唔到啦

Sor

放狗

我完了

左路放題

唔知點解想傳比你但又傳唔到

因為你上去會阻住佢

我已經少左上

留意到有位會然勝率4字頭

黃耶咁都入到17球

打完?

打完了 聽晚我應該夜少少先得

遲下再打

Me?

名唔開了

今日射波
屌你老母仲燒緊

燒還燒
星期六唔好睇波就得

想請教下,四月想去睇曼市打毗,邊樹買飛會比較平/可靠??

我就咁睇TICKETONLINE 郁D都要3.3K UP...

希望到時施嬅留番長頭髮

咳到仆街

所以琴晚踢得差

所以今晚未必出現了

想入pro club 求隊名

黃耶請現身

咁又唔好 得返sane狗同黃耶係前場 畫面會好好笑

已好努力

加psn

之後好友球會

今晚預我十點到先得

波追孤立無援 btw 約左fd子唔知幾點返到

我平時都會打下前
雖然都唔係勁

唔需要勁 因為我都唔勁

進攻3星 sane 黃 jesus

一個撚狗王 一個雞神 我係普通人

梳 我係柱男

琴日瘋狂中柱

琴晚無左yaya 中堅閘完波送唔到送去 要搵人落黎幫1下波

笠過龍門之後中柱

收到

黃耶已經進步左
[black]不過都係廢[/black]

反骨仔
踩完文迪仲擺上ig

呢條仆街養唔熟

大佬波追

睇個樣都知係25

黑鬼係咁
正常

曼城official ig 都有呢幅

偷圖狗

今晚約左fd 睇justice league 11 點半到先玩

個閃電俠 可能美劇個個入左腦

追開 個女主角

Dc dog

Caitlin今季好性感

我聽日睇 伏唔伏？ 我marvel派

我marvel fans 睇雷神

自己睇 去附近戲院

唯一作用係駁腳

琴晚轉左單防中 2cm 好踢左好多

我已經準備好

食埋飯可以開波

我都ready了

玩場lol先

未返去

有幾多人依加可以

lobby等

係咪得三個

今晚冇團？

Lobby暫時有兩個

3個

冇人？

我ok

lobby

玩得既入lobby先

4個開唔開

無所謂

試試佢？

突然覺得琴晚咁熱鬧好神奇

世界波

世紀大迫害

4個真係差d

第一下開fk差啲做戰犯

我沖個涼先 睇下返黎有冇多2個

我前面唔識走位

今場閘左好多波

不過冇中場幫波搞到比人迫甩左次

耶蘇呢 hart呢

根度簡

返緊去 等我

快呀

唔夠人咩

石都入左 開波啦喂

歸隊呀 咪打飛機啦

30秒

俾多3個字我

Ok

岩岩睇完 而家番緊屋企

點打中文

好波

柒成場

死跑狗最撚憎 係要人set防反

我打到pat屎咁

D4可以用鏝主場

熱鬧

你咁快86 我都係岩岩84

.. 清果下比佢撞都唔foul

4.9分

對面塞到個中場好多人

4.7

猜多d 都升班 當練波

有冇個陣有cam

你當cam咁踢

開得波了 睇完雷神 啱啱番到 有冇位

你攻上去啦 肥根標 我包

岩岩個中場塞曬車

轉陣先有

係咪等埋黃耶

轉352?

係

黃耶幾耐

可以盡量拉闊d 岩岩拉曬d 人係中場 猜唔到上去

前面冇人停 係咁斬過頭冇乜效

我打埋依場完

石頭出腳我包後 試下咁

你地玩住先 吹緊頭

做咩比我

死得爛得

你搏架嘛

蛆博架

彈珠台

電腦係咁標失波

邊個黎跑跑下又停fake鬼我

我好似跑唔夠快 都係我去殺

我傷左加冇氣 跑左兩個來回 sor

yeah

單刀橫傳

好無私

搞掂等我入緊

哇

絕殺

until we champ

90+3

好彩執到

我有無咁黑
好彩有人入到姐

我個助攻

對面個龍

曼城 冠軍

梳

都守到對面4射3中 但輸3粒

轉左架啵應該

好想執返對射門鞋

咁我唔打啦
你地加油

聽日再打過

冇位打

轉番岩岩個陣？

換返433?

定442

4141 囉

4132先啱

比lcm我好冇

岩岩先睇到 sor

乜水貨冇玩咩

yaya toure

yaya style

o你係game 照企番左邊

擋唔到第二球

唔好＿

易失位

我幫你地換左位

又傳失波

禁錯制屌

個組織咁撚靚 又神龍

sorry

我飲酒唔打住了

對面個籠 痴撚線

果下我叫波點知咁快比左我 哂左

點解我地對親都神龍

我地個龍0 save
我一陣再玩

又上身 又中柱

場場都係4射3中3入球 屌你ea

18射13中

公平咩

冇晒中堅

咪走啦 我玩多陣要訓

仲有joe

飲酒呀條仆街

有利可屠

好想入波

禁慢左

咁早瞓

聽日要早起身

屌打利

走場lu

下

垃圾痢 走場狗

利狗真係冇撚用

比人趕走冇得用廳玩

未開始飲

得番5個？

我玩多兩鋪訓

..

差d派膠

次次作客都咁難入波

last

難打到 對面d電腦唔受fake

終於cs 飲酒了

冇得撚狗

我地d電腦係咁要波之後失波

訓了 明日再戰

完啦咁

咁我都訓了

聽日再打

聽日再見

今場我打得唔錯

改名啦
叫曼城proclub吹水區啦

冇玩pro容入唔到

冇波踢嘛

黎緊打李城呢場otamendi停賽 大家想出邊個？
kompany近期訪問話自己已經操緊出得返 但個人黎講想出tosin 上場打狼隊表現都ok

屌開個party自己傾飽佢啦

出文加拉

腦殘架喎佢

牙路報平安周六可上陣

如果佢再係踢到好似狼隊咁 襯有價一月好賣
不過佢而家好勤力 日日都加操 假都唔放

天份呢家野 之前拿仔沙域都無咩有機會返身 拿仔仲唔知衰咩 文加拉其實已經超多機會

呢個壞消息黎

拿仔唔係比泥地搞到收皮啦 佢傷完之後真係好慘

柏碎條撚樣 我屌佢老味

放拿仔呢下真係原諒唔到
你話比機會但佢柒都算
直頭係打完軌果場之後雪撚到2046就賣埋

仲有買水貨

睇下呢加哥帥啲收購好幾多

費奴 奧達 丁力 迪布尼??

後兩個似個board點名買多

買得差就柏碎水貨 買得好就唔計佢
柏帥教咁耐最域衰3樣野姐 對皇馬個場 賣拿仔 買bony

好似計少左迪米

曾經諗住印拿仔波衫 未印得切已經走左

賣拿仔夠佢比人炒十次

哥狗連續第二個月攞英超最佳領隊

呢鋪實燈死

Sane potm

黎緊呢個月仆街啦

幾點pro

隨時

身為曼城迷 想加入proclub
psn clintonfung

我返返本身個隊先
可能夜啲join

冇人打

請加我psn

之後好友球隊

2315打 做埋份4則運算工作紙先

我驚0000都冇人

bbq緊

我開得

加左了 入隊

搭8入

0045左右入

好彩聽日文迪停賽都唔洗驚

開波?

10分鍾後入

屌你班撚樣又陰d陰d反柏師

???

5分鐘內開波 入陣

10分鐘後入

有排都未返到屋企

俾我食埋盒麥樂雞先

屌
要遲啲先番到
預我一點半左右先玩得

得身位禁咩制

L2

起馬5 6個先開波？

11個

等多個

98

我到了

黃耶走入去啦

你要走入去12碼點

其實當大家都擔緊位又大家都未拎到波果陣係禁l2定係禁實O制

lobby等緊

進攻終結者

角旗沖鋒者

冇波係腳都有用？

黃耶高波射唔到既試下頂落黎俾我地 唔好格硬射

有 會同人鬥食位

有架 用O既話有時咁啱俾波你就大腳踢走左

想踢右邊

你見我成日解圍就係禁左O制

岩岩出左去飲水 睇唔到 下場轉番？

右cm? 入到去幫你轉

ok thx

1點3開波玩幾場訓

番緊去
大家唔好咁早玩完著

靚既

終於有助攻

波追拉晒 黃耶走上去啦

我企係個電腦企黎call 佢比個高波我

清高出波

好反應

好球

我斬個球以為會入

點解我彈左

入緊game
等埋

蛆我回來了

Sor9 轉唔到人射

笑撚死

屌你老母咩廢物龍

笑到流左成地口水

個12 碼 睇到佢既步法已經笑左

未用ps4射過12碼

個R2 又轉唔到人

發生咩事

12碼炒飛機

禁下上下左右個上制 有得揀方向

屌 hand機 等等

未試過打中堅

轉陣

仲有3個位就齊曬11人
耶耶托利耶耶耶會員入左黎未

要off了 再見各位

轉陣呀喂

肥根換位 ?

原來係咁樣射 以後好似pc 一下ban

ps都可以

你射波大力d 射對角 你面向左就射右

條邊比人爆死

ho ball

Mendy你咪走入中間啦 你翼位係邊到拉空位

對面d 人快撚到

㩒埋R1射都唔入

呢d 射地波易入d

右邊電腦失哂位

又楣

好完又係向中間跑

2邊我都唔知包邊面好

推落低線出波 唔好搞咁多野

整隻中堅先

耶蘇你st 我cam

好啦好啦
盡量控制下自己啦

我都幫好多波啦 不過次次都係多打少 我隻yaya又唔夠快

我st唔回咁後 防守交俾你地

我唔上咁前 包番落黎

水貨變左黃耶

same

分身

-6足球

波追射

原來水貨真係黃色 黃水

燈死

水貨咩事

嚇屎我

大腳清都中人

留班算係咁

黃耶冇波個時唔好同我太近 痴埋企中場小左個選擇俾波

屌你老母拉邊呀仆街

黃水叫波睇下環境先啦

好既

我以後唔叫啦

波追想你試下比黃耶貼身mark既感覺

唔好成日上腳啦同埋

第一球最佳例子

好似對面打多個中堅咁

黃水

比上場好左啦

唔怪之得過極都仲有人

會學好走位

中堅賓

向左邊推會有個藍衫既人打斜追住你
屌你黃耶牛高馬打入禁區啦

差d 靚波

落3黎呀黃水＿

咁撚靚

人龍

yayayayayay

yaya 重炮

波未到已經㩒射都要控

我地個龍勁到

對面個龍其實都勁

人龍除左神手之外都會好怪雞

屌 finishing 得7十幾 咁近都射唔入

佢捉路式救波

開定新post

黃耶高波頂比自己友都有分大細力 你想頂比近果個就算你方向岩但禁太大力都會頂左比遠d果個

屌打摘仙

我後場頭搥殺哂 地波就話過就過